認真問 鼻塞係咪吸唔到白粉？

咁令自己長期鼻塞係咪就戎到毒？

如果吸白粉可以通鼻塞呢？

純粹討論
白粉可以打針
唔一定用鼻吸

但係鼻塞緊又點吸到白粉黎通呢

如果怕痛呢

如果白粉係一種可以通到鼻塞嘅化學品呢？

警已報

純學術討論都報警？小心反被告浪費警力

屌你個mother呀 ，咁撚串

用東方日報墊住去索應該可以

係兒登最緊要加返句發夢係開頭

塞屎眼

沖水飲囉

鼻塞唔係完全吸唔到氣
如果完全吸唔到 就唔會有通鼻吸劑啦

未試過索野入鼻 想知吸白粉個原理係點
平時唔小心洗臉索到水入鼻都幾唔舒服

用口咪得囉

食止痛藥

打麻醉針得唔得

屌你又話怕打針

想問D老同係咪個個個鼻同喉嚨都爛晒?
我試過唔小心大大力吸左少少麵粉,已經辛苦到仆街.
翌日喉嚨同個鼻腔發晒炎

渣架

點解白粉一定要用鼻？ 唔可以放落口？